［放空冥想] 休息一下，再重新出發！

過去一個月，是香港艱難的一段日子 ，這段時間我們或許感到失望，感到沮喪，感到憤怒，感到痛心；有人受傷了，有人離開了，有人長時間在崩潰邊緣。前路茫茫，可以肯定的是前路不會容易走。但請您記得，路上的您們從不孤單，而且您也不一定要迫自己數天或數周跑完數年的路，或許這一刻的您可以給自己暫時休息一下。

Good Seed X Void將會舉辦一場免費的放空冥想，為有需要人士暫時放慢腳步，得以一息間的喘息空間。這個晚上，這數小時，放下立場，放下責任 ，放下工作，您值得這一息間的靜心時間。放空或發呆，是我們與生俱來的休息技能。而放空冥想是國際發呆比賽冠軍陳棨豪先生獨創的冥想方法，將放空原理揉入冥想當中，將冥想難度大大降低，令大家日常生活中都可以運用到。屆時除了冥想，同場還有禪繞畫體驗環節。

日期：2019年7月8日(星期一）
費用：免費
時間：1900-2100
地點：香港理工大學賽馬會創新樓V1201室
工作坊導師：陳棨豪 Hercules (Void 創辦人、國際發呆比賽冠軍及認證冥想導師)
Joanne Or (禪繞畫認證導師、日本和諧粉彩正指導師)

報名：

***名額有限，登記表格不會收集任何個人資料，所以不會有任何活動提醒，請報名人士務必確定出席***

推

各位睇到既 幫手推俾其他人睇

pish

唔該你

繼續推